[House]House/Techno House/Melodic House/Progressive House

香港好多人會聽EDM，但似乎好似冇乜人聽啲較少眾嘅dance music。想係度搵下有冇同好

我自己多數聽開Anjunadeep出嘅野

之前Above&Beyond黎香港搞埋個open air都有去
新年假去左丹佛買左飛睇luttrell但冇精神去唔到
岩岩出嘅Anjunadeep 10其中一首正野

見到呢個post名，我第一首諗起既係lensko - circles而第二首係electro house 2012

以前有段時間好鍾意呢種類型既歌，依家口味轉左

sasha & john digweed

Azealia Bankssssss